[831恐襲] 有好幾條問題想消防解釋，破案關鍵

事緣尋日明報有一篇報導

//網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站共有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者至兩間醫院，3名重傷者不知所蹤，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被抛出公海等。消防處今日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。//

1）消防一定有紀錄，出左幾多部車，去過邊度同車上人員既走動
2）如是者，點解會叫大型醫療車，咩根據？七個傷者出大車做分流？
3）好啦，太子封站，冇人上黎，咁我想問，落左去既救護員，究竟跟車去左荔枝角定邊度？
4）如果跟左架地鐵走，即係佢棄左架車係太子。如果冇跟走，咁中間個真空期車箱係唔係冇救護員？
5）架車去左邊間醫院，唔係同我講唔知呀嗎
6）最重要係，人證講既消防員係邊度出黎？

所以追住消防咬一定有料到

大家幫手諗，有料我會 fwd 俾記者

提各位智力較低嘅港豬
知道你地好嬲
應該有人直頭想用血來報復

但記住
就算真相係點都好
而家都係「推測」有示威者比人打死左
如果係呢個時期有狗仔真係死左
成件事會唔同晒

因為如果新聞講「狗隻死亡」先過「示威者死亡」
成個感情道德上 狗隻會拎返唔少分

推

真心要解答下
同埋搵番個晚係太子既人

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

救護好似係 under 消防署

塔利班記招答咗你大部分問題, 建議睇完先再問

如果冇當日既消防出黎講真聲，我宣傳消防同狗冇分別

如果冇當日既消防出黎講真相，我宣傳消防同狗冇分別

推到消防發聲

push

Push

而家唔係叫佢答
而係私下搵料
佢地冇一個人信得過

同埋點解消防入過太子

幫我簽左先 唔該唔該

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv